新手上路 求大師指點迷津

小弟買左部canon 700D一次，上次唔小心撞左下，之後個感光元件好似撞爛咗，請問有乜方法或者窿路整番好

“一次”打多左，自膠

咩叫好似爛咗

咁咪上sc check

相都冇幅點幫你呀！

做人持平啲好冇

圖呢?

感光元件點樣撞爛法？？
有冇保養？

點都好，唔好搵葉sir就得

單反都可以撞爛cmos???

改買索尼
三十樓掟落街都唔爛